[螞蟻中伏] 9988 阿里巴巴 地心探險記之續集 (13)

孖展咗螞蟻嘅大家還好嗎

上一個post

[推到螞蟻上市] 9988 阿里巴巴 fans club (12)

一個月內上唔上得返300

留名

上返281聽日收復失地

我都係咁 買一中一

DROP TO ZERO!!!

爸爸

地心探險記

落地獄了

姐係有無中😂

中伏留名

280走咗先

好彩今朝轉左去外賣

外賣仔癲撚到

屌 3690一破頂已經到312

個個沽巴巴轉美團?

個個沽巴巴 入京東美團

其實乜真係要驚到咁咩.....

遲下上返，個個又會係到屌鬼成班傻散

好似個個都中一手螞蟻咁既

上個post有人屌過鬼咩

大家坐定

聽日財報，今日已經跌定左

其實今日出到陽燭已經唔太差
起碼唔會裂口低開加大陰燭

成交好強勁

我唔貪心 跌少過美巴當有賺

trump今晚險勝 全力屌打中資股 聽日$240見

起碼坐穩個屁股先玩制裁啦

螞蟻上市又延遲，到個陣我可能已經放左巴巴

點會無?大把人屌鬼啦

jd準備破位上360

想追

屌佢老母比螞蟻打撚亂曬我部署
本身諗住今日派完彩就出9988轉曬jd
衣家9988要坐貨

唔上市先會抽到

點計360

280 入左

上個升幅好似60蚊 今次破到咪睇住一半先

咩料

跌咁多

啱啱落機？

3690cls

屌，睇都廢撚事睇

個市又隊番落去

扑暈自己雙十一後再返嚟睇

幾多錢可撈

同問

全世界贏錢 得爸爸輸

閪跌

冇事了 升返

美股！+6

未公布結果老美個市已經炒定先

迴光返照

baba 300都黎緊

今朝不問價止蝕的巴打可以出來

唔好咁
9988大把跟跌唔跟升既歷史
baba個價參考下算

啱

正股驚乜野?
如果1月前上到350，你估班友又會唔會屌鬼

我都想知 係咪螞蟻上唔到爸爸就會唔掂
完全唔知驚乜

但得罪中共，好難講

馬雲都唔係第一次講真話啦

今日收復失地

京東

因為佢，miss左呢次升浪

外賣仔

癲到

JD都升好多

jd expected
雙11

外賣仔真係純炒

揸9988真係揸到抑鬱
睇住其他全部歷史高
佢仲捱緊價

上多少少就放撚曬佢

拜登當選升到痴哂線

尋日有特價wo

好彩之前轉左大半去772
如果唔係尋日仲撚傷

個升幅咪又係少過人

成個大牛市咁
qq.外賣仔同jd 跑贏晒

我今早都快炒左轉光伏
執番d

做乜鳩?
佢本身個業務都唔係淨係得中共

因為冇左侵侵搞佢 少左樣負面影響

好想入

入啦

隻call涯得過依關，好彩無cut

9988冇正股，全倉牛證等爆上$300轉玩正股

話咁快升左$3

香港納指爆升

大家唔好gel頭住

聽日仲有得gel

仲未到3年高

希望份業績好好睇睇

馬雲做咗首富 支國每個首富都無好下場

屌日日睇住比亞迪今日高位 明日低位
真係好撚痴線
btw jd真係去緊360了

最後上車機會
下午升穿300

QQ琴日跟跌
今日已經反cup升反穿高位

含家產尋日放晒京東.................蝕左N部IPHONE

700 wechat pay唔係風眼位
照理對佢影響係唔大

尋日收市前我都減左少少
收市前30分鐘個幾支大陰燭好恐怖

qq都好癲

好快400

屌，巴巴依家仲係補緊琴日跌個d
希望佢業績勝預期 再 爆多轉

今朝179想追
望住佢向下磨驚又倒跌
磨磨吓又衝多十蚊上去

巴巴衝多兩蚊個價就高過BABA

10點零個陣指數回調原來係買貨機會

呢隻野揸住係好撚淆底嫁
跌一蚊無5舊 仲要日日1x蚊波幅

9618係咪360直通車啦。。

之前日日chok又唔驚

d新經濟股真係有買貴無買錯

美團個價勇士先敢買

qq大起大落開，係得巴巴梅梅下

200蚊左右玩過
個陣都覺得癲
依家仲癲

1211 + 3690 + 9618

都係既
爸爸比較平淡

300

9988升果陣就係平淡咁升，跌果陣一啲都唔平淡

想搵野買..但隻隻都好高

屌米 個勢似想沖27

咪俾佢呃

幾時出

小米個圖同jd其實無咩差別
只係jd一直橫行 小米就上個頂回調左

美團唔識升既？

275.6尋日入左爸爸今晚財報可唔可以生生性性

278入

無嫁啦，大把人話會因為螞蟻就收皮

睇吓收巿企唔企到290樓上做野先

收市直上300

要等到啲人忌唔住轉車先會爆沖上去。
好似係

依家入唔入得過

我淆底

回番落10/20天先 衣家抽升得太高了

我都係咁諗

好彩琴日有趁低吸

有冇人高追700

jd 兩日到目標價

BYD上到成十萬一手

有無揼心

有，但係都唔敢再入場

加下已經成200

得個睇字
記得呢到有爸打好似100蚊買左

直頭揼撚曬春
個陣8x入 100蚊左右出左
點知兩月後200都黎

佢話190.賣左la

十萬蚊一手點玩

有賺過都好丫

岩岩京東到我目標價出左 聽日試下追175/1211

又插

插水

見證左兩年 無一次出業積係唔跌

垃圾股

好同唔好 都係跌 屌

所以都好易玩 無咩特別 過一星期就會上返

又插 係咪cls

加倉既機會又出現

啲人都唔睇財報既字
見到淨利-60%就好驚

歸屬於普通股股東的淨利潤為人民幣 287.69 億元(42.37 億美元)，淨利潤為人民幣 265.24 億元(39.07 億美元)，同比分別減少 60%及 63%，主要原因是我們在去年 9 月份季度取得 螞蟻集團 33%股份時確認的一次性重大收益。此外，如上文「經營利潤」中描述的股權激勵 費用的上升也造成本季度的同比下滑 。若不考慮該一次性收益，股權激勵費用及其它若干項 目，非公認會計準則淨利潤為人民幣 470.88 億元(69.35 億美元)，同比增長 44%。

仆佢個街 加左倉

點解會賺少6成咁誇張

玩撚完

明啦 上年有一次性收益

好差咩

大家快啲轉場去3690 勁過Tesla

會唔會上得返300

下個月

其實係因為上年入股螞蟻果陣有好大筆一次性收益
用今年粒數同上年比 當然同比大減
其實已經係上年既事 乜都price in左
mkt唔會因為咁而降低佢估值

我自己覺得份財報唔差

好慘 望住其他升

都話揸住會抑鬱

會唔會落返280

聽日已經到270

穿硬270

黎緊可能係295到280中間整固下掛

又妹返成個月

勝預期喎

又見到成班on9既散戶

聽日又要溝

過兩日升返啦

次次財報都跌嫁啦

業積好衰咩琴日啲反彈又冇晒

你睇吓美巴盤前先

睇咗啦，咁又點呢?

市場反映最實際

聽到你呢句即係我再加牛

跌得4%，有乜問題?

今日咁辛苦升到294 又回到解放前

大戶又呃貨
落埋呢轉大戶夠貨炒新高位未

次次財報日都跌
之後就開展新升浪

接二連三出壞消息好鬼

真心鬼
開市大跌 之後大資金係咁入貨
散戶就Panic sell 大戶就密密吸

大陸要俾教訓

財報根本唔差

似係

你放一筆閒錢落9988當做定期算啦
日日望住佢真係抑鬱
我衣家都係揸住5手擺下

每出賺多左都係會插返一排

11月5日晚間，阿里巴巴集團發佈2021財年第二季度業績，多引擎推動強勁增長，阿里雲季度營收149億元，同比增幅達60%。在全球雲計算3A陣營中，阿里雲增長為亞馬遜雲29%增速的2倍，並大幅領先微軟Azure的48%。

終於有好少少既地方

雲業務增長強勁係好好既消息

根本就係好
係d人見-60%即刻就驚
係要俾大戶撚下先安樂

好有暇想

1211唔敢追，反而想追175，睇下佢會唔會繼續爆

Ok 聽日不問價止蝕的巴打黎報道下

雲同菜鳥機械人

Sh呀

阿里得罪左上邊 仲想有發展？

1211係好撚驚

越驚但又越升
$90-$12X食過兩轉 以為自己好醒
點知原來係傻仔

得罪上面個個馬雲
而且被還返baba俾共了

衣家應該升得仲急
一手成10萬 少好多散戶搞事

馬生早排大量減持唔係無原因 上邊實落個下馬威 相信有排搞 唔係其他企業邊得聽話

宜家咁高價，到佢回返d時，又驚佢無底free fall, 我諗我呢世都唔敢追1211

第一轉爆時，87入，佢跌到落80時，驚到仆街，上返d蝕走左, on9都無朋友

點解盤前又跌

定律 drop to zero

早知今日放左佢聽日先再入

有早知 無xx

利申 重貨

佢仲要體量咁大，4成wo
仲有佢雲同菜鳥收入分別有6成同7成增長，數字娛樂經調整ebita虧損大幅收窄，可以預期呢三樣會係阿里將來增長重點

仲有，科技股利潤緊係睇經調整啦，d人一見倒退6成就叫哂救命。。。

不過都見到佢活躍用戶增長係真慢左

active user呢點的確係差左
不過佢間公司係有實力既話 實會諗計處理
如果連續兩季都下滑 到時先下定論確認用戶數量減慢增長都未遲

點解會跌咁多
唔好咁啦

天注定

唔知月尾上唔上得返300呢

無人推呢個post就突然會一棍

想問下美股既盤前盤後，係咪卷商既系統內同其他老散trade? 而不是交易所系統trade?

逢低加倉啦，遲早上返300

不過我覺得咁大隻活躍用戶係會無咁增長多，呢點可預期係低中增長了
PDD呢D燒錢野蠻生長就增長得快者...

錢已備

係股市前講早知

跌乜嘢啊屌

跌返今日個升幅

跌撚完未呀...我今日先入完港爸 屌

屌 今鋪真係捉蟲 入第二隻升 唯獨佢跌

咪撚穿280呀我屌佢

點解跌咁多

港股冇頂
巴巴冇底

勝預期都可以插成咁

哇

278買貨，聽日應該都要輸錢

聽日港爸又無運行 我真係屌佢老母 好想喊

我288入左今日 屌

你又衝動d

財報前先入貨

Dklm

sam 屌

人生最錯既決定係all in左巴巴

唉 下次唔會咁蠢

點解我買親爸爸都由贏變輸

我早你一日撈貨，聽日都應該要斬

入左幾多？

呢隻垃圾真係冇乜幾可升

一手咋

知道搏，唔敢多

真係散戶拋貨咩

點解我要賣美團入呢隻垃圾…

一個二個跌就不問價止蝕，升就走去高追？
明明份業績係好既，跌就入多啲啦

屌佢老母
大巿升都可以跌 大巿跌就跟足
仆街
聽日開270

沽隻親中共既入隻得罪中共既

同期比-60%....

我都一手

一手輸唔多

當記住財報教訓

前日先止蝕完 屌

之前財報玩騰訊，tsla 都輸唔少

騰訊財報前係咪又要走人

我一手諗緊止蝕定等佢回

敢當眾屌柒中共，手足股

幾錢

應該收市跌穿272走掛

除非想做股東

280入咗美巴

290

都成2000蚊

黎個深v收市就肥肥

慘到

聽朝港股阿里巴巴應該跟住跌？

聽日唔落番2日前個價咪得

跌就一定 但未必會跌咁多
baba補左279
之後可以放心開車

聽日又係時候入貨啦喂

預擺返幾個月

幾個月唔止300蚊啦
我初初210第一次建倉放到衣家都係大概半年姐馬

希望快啲捱過中共依關

唔洗坐幾個月，TSLA財報都好靚仔，都照比人洗到379，而家咪企返430

膠都費L事俾

排開市272十手

開市不問價入

開280

又探險

係咪又準備人踩人

執平貨，開市買多30手牛證玩吓

香港呢面心水清d, 無跌咁低

跟

開$285以上就唔參與啦

講真 業積後唔係跌一日 次次都係咁

就黎比比亞迪過頭

想問下巴打，往年之後會唔會上返

會上返

成班傻散，我好懷疑有班人係到呃鳩人，等班傻散驚，之後自己執平貨

就算唔驚見到隔離全部升十幾%但巴巴仲紅色都想走貨去追了

之後一係高位買就跌

分散買700，3690，9988嘛

第一次買阿你老豆

活躍用戶不及預期....

巴巴就快高過BABA了

呢兩次都唔跟足美巴跌
差成十蚊

每次er都特價 識玩了

跌咁少 點溝貨啊 垃圾

下 尋晚到衣家都無人講過要止蝕wo

我隻牛證今朝入升咗40%

1211 一推就升10蚊
少散戶係爽

2020年阿里巴巴雙11銷售額預測：3287億元

屌米 25.3
尋日邊位ching話我呃人

溝唔溝好

missed

比亞迪心血少啲都唔惦

《經濟通通訊社６日專訊》富瑞發表報告稱，阿里巴巴（０９９８８）買入 賣出 第二財季調整後盈利超過預期，顯示出公司在不同細分領域穩健的執行能力，同時繼續通過直播及淘寶交易來提高新業務的基本面，維持其Ｈ股「買入」評級，目標價３６３港元。
該行指，在剔除未支付訂單，旗下天貓實物商品網站成交額按年增加２１％、雲計算收入上升６０％、數字媒體和娛樂收入則升８％。而公司於１０月２１日已啟動今年「雙十一」購物預售，預計今年將會有８億消費者和５００萬商家參加。（ｙｗ）

尋日我同你講個陣24.1/2左右
做個短炒都有5%你執了

係
今日d股一開始爆上派貨

係喎 轉頭睇就倒跌

無貪心
操作好關鍵

屌佢老母又做左高位接貨俠

Alibaba Group Holding Limited (BABA) Q3 2020 Earnings Call Transcript

275接你地貨

連登仔教，正股驚閪，Strong hold

走鬼ar

心郁郁㖭

atmxj得x仲係綠燈
個市似有個小回調

呢隻你都驚既話，真係唔好買股票

無錯，1211就真係驚d

唉 想走人入返美團算
正仆街

佢地反而唔驚1211

剛剛市價入baba
有咩要注意

del左apps佢唔好睇

今日姐，無野好驚

扑暈自己

無事既
長揸坐下

你個名
揸幾個月等上400啦

ok

買隻最近牛星期一睇樓

驚聽朝起身打靶

提起啲傷心事

無信念唔準買

聽朝無市開

琴日以為自己低價買，點知一陣就跌到買入價附近

仲有得跌

屌 衰過美股

屌喇星 跌乜春

跟美股應該278wo

豬錢啊

好彩有隻京東頂住

下星一係咪300

仆街了

250啦

大單狂沽。。。

保力加底281 50天280
穿到呢個價你再擔心都唔遲啦

其實無擔心

不過大單沽個比例好誇張。。。

今日d大股獲利抽錢推番之前d霉股上去
788個d升幾多

呢隻垃圾，推黎曬藥費

我有隻之前跌到殘哂見好似幾高息買嚟擺吓嘅489今日痴咗線

BYD真係過山車

嘩升十蚊再倒跌十蚊而家又轉返綠燈

day low買又執5000

夠鬼膽

接火棒

試下今晚xpev跌10%,你夠唔夠膽執

尋晚都小試左nio
1211最攞命係硬食1手500
跌1蚊1手就無5舊
如果1手100既話我都會試

呢個真
但又因為佢500一手
唔係人人都玩到

真係痴線
呢隻太大隻
我都係得個望字

發覺呀里真係好優質
我來了

睇返今日波幅吉利好似差唔多？

今日望住佢跌15分鐘跌咗10蚊 唔敢入
玩1211真係要大心臟先得

175都ok

有無師兄尾市衝入火場？

下星期會唔會又閪跌

往年雙11之後係升定跌

想問好耐

加埋今日星期五唔敢入市

未上市

美股

有本入既話真係好好炒 一日都幾千蚊上落，好過日日mon住個股市

283 進場了

DL 282收

成班傻鳩見跌少少就嚇餐死
屌，你地根本冇資格做投資者
收DL 又點？ $282 好失禮咩？ 屌你老母

做人目光咁短淺
呢d 咪窮人思維囉

優質股怕咩 strong hold ?
Chok 上 chok 落幾十蚊波幅好出奇呀？
你窮咪會驚囉，Dllm 🖕🏼

Sad 乜撚野 Face
你買之前冇做足功課既咩？
你覺得你咁都算係投資者咩？
好心你反省下

289幾時返家鄉

下星期三

彪咁型得唔得架...

今日表現算唔錯

成舊屎咁收day low都叫唔錯

285入了

我284入

跌 好消息消化完

扑暈自己等出年

美股上年雙11 收市186.7
而家盤前價289.74

雙11

對唔住

今晚又黎個反彈？

美巴升番

星期一又唔知咩世界

無限反彈回調loop

9988都驚真係咪撚做人啦，我全倉牛證都未驚過

見到隔離無限破頂但係巴巴日日十幾蚊上下抽插鳩叫吓啫

美團騰訊下年拆股點會唔升呀，馬後炮都咁話

到哩一刻都唔知美團升乜撚

anyway 重倉

下星期一定高開

跌緊

屌，暗盤升到爆呀

好彩今日俾爸爸嚇到驚

有大戶走咗？

啱啱先開市，慢慢啦

升

星期一港巴

qq 拆完又升番上600

撚狗🙄

一買即刻跌

有幾多散戶比人震走左

雖然用戶增速下降，但其他發展中業務發展加速，尤其是cloud ,長遠唔擔心

個倉好大。。。

美股升左12蚊

今鋪fat fat

港爸星期一

有無牛到, 無既都係尻up大會

買咗正股都ok啦

牛左，但升十幾格都係賺幾百蚊琴日坐左成日都唔見佢鮪

前日0.57入，琴日朝早溝到落0.43，而家0.37

牛左56325 10萬股 110

無咁多本，本身都係當玩個game

入左57215

諗住星期一朝早入隻法興購，坐埋雙11

正路，住完雙11 再星期5放

1萬咋巴打

買開一二千蚊

靜靜地

每日都為巴巴打氣

佢季中又呃9人話舊雲實現盈利

垃圾巴

屌米衝緊27了

無買

買咗2手玩下

今日先買?

升得好慢

上星期五買咗2手

其實9988 rsi係好撚核突
揸住係全靠信念
280又跌唔穿 294又升唔穿 準備炒range

隻隻都升到好高
唔識玩

咁都唔上300

美團日日破新高 但就係唔敢買

唉 無強大心臟
唔知會唔會睇佢升到上400

完全唔敢入

瑞聲好似ok

係唔係apple慨念股
Aapl今晚要爆升了

隻2382 升到癲左

大牛市
但無貨

我地有9988

會抑鬱
其他隻隻破頂
9988 300蚊買個班人仲捱緊價

無眼睇

所以上黎同大家吹下水冇咁抑鬱
今個月巴巴都會破頂！

221 重注用戶表示下望200

下望200，係既話應該有好多人可以去ifc排隊

唔係無 好似吹緊配股

快快趣番番300先啦巴巴

磨撚完未
美團瘋狂破頂 點解我要賣美團入呢隻垃圾

吹緊，姐係又玩d傻散，之後又個個驚到唔知點好，又亂扔貨

Ok加倉

baba俾美股扯住
又無港股通

其實有啲想放爸爸
覺得馬雲得罪大陸一段時間冇運行

但邊到講先?
佢依家重配股?

幫ant籌保證金再上市

想入返美團算

但而家D股火箭上晒都冇乜好野買

我都諗緊出 等多日睇穿唔穿到294
btw個市縮緊

入美團不如入700，炒業績直上$700

上唔返300就算

業績後入

業績無好野

買咗爸爸啲仔女跌到傻係爸爸賺既要貼落去

你20蚊入到241
現價賺緊15% wo

仔女或者係call/put牛熊呢

道期升1500
但無科技股份

頂 巴巴呢啲都係叫疫情受惠股 又要跟插

好慘11月開始冇樣野順

希望頂住唔好跌啦

真係好邪

dklm黎香港沽港巴

3000億收番埋啦，連家軍一野同你接哂佢啦

本來興致勃勃等聽日上300
點知而家搞啲咁既野

300！！！gogogo

蘋果獨家信唔過，你話文滙大公講就話啫

軟銀wor

唔好理軟銀住 睇下今晚場升災先又要豬幾多先

你見出完呢段新聞美巴而家個股價都冇大變化就知市場已經消化左

轉倉都跌 咪玩啦

屌佢老母爸爸又閪跌

11月跌足幾日

好似早兩個月轉倉又吹到係好消息
結果都冇特別

上返300都冇咩可能。。。

基本面冇變 上返300係時間上既事姐

美巴盤前303.8喎
有跌咩

冇信心咪走囉
而家求其買隻舊經濟都賺到笑啦
仲唔走?

係都過左星期三先走 驚乜9

最信國家
國家一早話清左零啦
疫唔疫苗都冇所謂

聽日美團西冧

Yeah

一日跌佢一百蚊

隻jd 同9988都要瀨

終於等到

美巴盤前大升喎，都唔知你哋驚乜春

巴巴係中移動2.0，你同我定！

Why

講聽日會跌嘅人一係買咗熊一係冇貨係手

屌你老母

jd......

跌到仆街

講真炒舊經濟都要錢 聽日應該有一堆人食糊

佢插乜野?

IFC仲有位

衣家驚唔驚

點解盤前升 一開盤就跌到仆街

舊經濟股返哂黎，網購需求自然大減，亞馬遜都係一樣

巴巴依家一升就禁番落去

疫苗一日未出 一日未普及 巴巴都會上返300
下年350

聽日康希諾直上200

如果聽日開盤先入係咪太遲

跌幾蚊講到跌幾十％咁

美股爆升，除左baba

冇對比冇傷害
諗到聽日港股千升巴巴紅色就

一句講晒 聽日溝唔溝

聽日去玩傳統經濟股啦

跌1%做乜咁多人哭song

我隻京東冇眼睇 屌那星

準備轉燈直上400

轉燈

保持信念

升返啦

頂住

聽日出剩一手算
拎去炒酒店股

升返晒啦驚條撚咩

京東會點呢

adr跌緊5%

油似升番 買咩好

國泰

美巴50ma 係特價貨

就來雙11, 而家唔買，就係雙11搶屎咩

苦主哭喪區lm

特價wo
再夾埋京東健康上市唔買就on9

純粹驚聽日開嗰吓
財報/雙十一/京東健康都夠利好既

下個post叫巴巴苦主區算

聽日可能順便補番裂口

唔敢面對希望係

高位買左 宜家都唔知溝貨好 定出完再低位買好

摸頂入咁制

掂到20天324再考慮溝
10月到衣家都未穿過20天線
你跌唔夠深溝黎無意思

gg

點解咁多傻散都仲係用新聞炒股
佢3日後同你講研究去到95%, 但突然有個重要性既問題未搞掂,要delay,咁你又收皮嫁啦喎

24蚊有

點部署

佢日日陰升
睇下穿唔穿到26.9
穿唔到就雙頂 走人

出現嚴重併發症

Dklm跌咁多

呢到有名你叫地心探險記

本身都冇乜升
依家又跌返

你地覺得幾時跌穿$280 搞禁耐都係$280-$29x

比亞迪過山車又開

京東搞乜

開市即DH
舊經濟呢?

今日個市咩事

講緊恆指唔係巴巴 原來覆咗去呢邊

西冧

今日如果揸科指etf應該輸撚死人

比亞迪過山車好恐怖

etf就唔會理短期波動la

做乜撚野

屌你老母跌撚完未

去晒所謂疫苗股，間接去埋舊現實世界經濟股，科技股因而受壓

瞓醒嚇親 西跌

啊啊啊好想鳩叫啊

280頂住呀

據市場監管總局消息，為預防和制止平台經濟領域壟斷行為，引導平台經濟領域經營者依法合規經營，促進線上經濟持續健康發展，市場監管總局起草了《關於平台經濟領域的反壟斷指南（徵求意見稿）》（以下簡稱「徵求意見稿」），現向社會公開徵求意見。

Molamola 真係要搞死baba

馬雲咁高調講嘢 串鳩大陸
老共想唔出手都唔得啦

頂住呀

雙十一前 先搞d咁既野

乜嘢？

300係咪已經成為歷史?

科網股爆破2020

阿里巴巴 有JD PDD競爭,何來壟斷

利申有10手$291入

不用怕 再溝

錢唔多 真係唔敢買佢 9萬蚊一手CHOK成咁

屌佢老母 岩岩入市就爆破

正股驚閪

巴巴今日算係咁啦 外賣仔先慘

講疫苗未有都已經咁興奮 阿里同京東跌得好唔抵
明明叫緊糊
美團就話疫情受惠股 跌都合理
仲要疫苗宜家講緊係未出得街
有都冇可能cater到2900萬個確診啦
科技股係咪有就要drop to zero?
俾舊經濟股打下飛機先囉

唔知會唔會升返

近排未見過爸爸威過

得罪左老共唔衰番半年都唔洗諗翻身，咁易過骨點嚇下一手

無事喎 5號仔都識彈下

疫苗 唔係 解藥 佢係講 打左 有9成唔會中肺炎 唔係醫肺炎

又閪冧喇啊啊啊啊啊

牛仔270打靶
止蝕定睇聽日

今日一定打唔到靶
但臨雙11先係咁搞
會唔會出事

重槌加注溝貨啦
止蝕講出嚟都比人笑

穿280 走咗

就係溝撚咗啦

咁就坐定定 約agent星期六睇樓啦

call 輪 溝到285 你問我點輸

ching 唔好害人

今日一定唔穿
聽日唔知有無得見家鄉
上番290就賺

隻閪股今日
24.3買 而家嘔突

同問 268打靶

我都想知點解決

今朝早溝咗

260.8 打把，睇多兩日

反正都係賭
又無咁多錢玩正股食哂佢
搏佢聽日千升 唔斬了

小米唔算閪嫁啦
起碼早段試過抽番上25
但起到呢一刻個市咁既樣就無辦法啦
我24.5減左半
如果之後再跌就買番溝

我都坐緊

今朝見美期跌都入左d 7500
睇下聽日會唔會隊一大棍

而家唯有等佢個財報先有機反cup

360你無放到咩

搞乜

大陸岩岩推平台經濟反壟斷諮詢

坐艇大軍

雙11前搞啲鳩嘢出嚟
明顯有心手月

美團同騰訊跌到

京東騰訊30蚊
美團40蚊
一個疫苗新聞就割撚到咁 大户真係好撚野

科技股走鬼

雖然比起騰訊美團
巴巴相對趺得少
但人地回到上個月的價
巴巴就堅跌

阿爺叫百姓不要過度消費呀

升得多 跌得多
升得少 跌得少
況且9988係6688剎停個日已經嘔突啦

係人地仲升緊既時候
巴巴已經一早跌緊

巴巴係馬雲講錯嘢之後就無升過
其他都跑起哂
相對係人地無升過
但巴巴係完全跌落嚟
螞蟻上唔到再順理成章打壓

連雙十一呢個最後希望都冇埋

如果聽日雙11都唔撚就玩撚完

大戶年頭$360左右入騰訊$100入美團，升咗咁多仲唔食糊呀？

可以睇埋今晚美股
尋晚美股跌落290
港股一定係跌
但跌到270打靶埋啲牛仔就好誇張
中午仲要出多個消息再打多佢一下
我都笑撚咗出嚟
啱啱走咗啲牛仔 平手走
有啲就高位少少唔知點

螞蟻上唔到個日都唔算好驚 但今日真係有小小慌

巴巴如果呢兩日上唔返50天線應該可以宣佈玩撚完

第一次買巴巴就跌撚到咁
290入左

隻CALL無左50% 真係睇埋今晚就斬撚左佢

美團一日跌38蚊 得罪咗邊個

9999宣佈退出雙十一活動好似已經聞到陣味

43 啦

真正人踩人呀

痴撚線俾人血洗

270頂住呀

市盈率咁高，一走鬼會超恐怖

同時有 700， 美團，巴巴係手 g fuxking g

阿里無升過

嘩，頭先仲278

走撚哂 輸2000走人
唔走輸8000感覺
怕打靶

跳水直插

自己啲牛仔走撚哂
3:50再入貨 搏佢聽日升少少
但一定拉唔番上去

點撚樣搞呀直插無break

痴線跌到咁

又頂返上去

好想再溝 聽日上番290

唔通軟銀快過流浮山刀手?

幫手接貨啦

沽撚左成半年 關今日撚事咩

升翻上280 up pls !

屌你老母一入就搞D咁既野
呀爺你想搞死我呀

屌你跌完又升番
啱啱走唔到又溝多咗
咪撚玩嘢

當呢個post唔再熱鬧既時侯 就係巴巴升既時侯

學撚埋哂老美d衰野 搞乜反壟斷法 點撚樣超英趕美呀

次次隻11正日都係跌

V型反彈再V型跌

到番你個價啦

幾錢溝

關咩事，全部科技股一齊跌喎

IFC開始多人，望下美團先

sp@255 11月使唔使接貨

富途老散淨買入最多，意味住仲有得跌

全部彈返上係得巴巴彈唔起

都係270打靶
0.02溝 50613

扑暈自己等出年算

美團低位彈10蚊 爸爸真係唔知係到jm9

你估扑暈自己大撚晒呀，出年醒番可能得返1字頭

軟銀未開始沽貨 大家唔洗驚住

半年前已經沽緊 仲等你咩

沽唔撚完架佢啲貨

第一次玩call輪 今日即跌40% 我唔想玩了
我只係想上番290 唔大貪

見佢依排咁怪琴日290已經諗緊好唔好止蝕沽
點解我唔堅持

人地個個急跌完都彈返少少，係巴巴彈唔起嘅

當無人再討論9988佢自己就會翻生
唔洗太擔心

雙十一好難唔討論

因為隻隻朝早都急插落去
係巴巴俾足逃生門時間，慢慢妹落去

有冇可能係巴巴前段時間太弱雞先妹咁慢

屌你老母今次真係唔慌唔傷11

閱讀理解拎U

上周轉倉來香港待沽呀

冇事既 長揸一定上得返去

可能要揸到第2次螞蟻上市

利申 重倉baba

[/member]豬緊幾多
[/member]

尋晚蘋果單巴巴獨家料，我見今日電視啲財經節目完全冇提過呢單野

放晒先報

上次軟銀沽貨200-220蚊搞咗勁耐都上唔到去

9999又係幾千 3000都係幾千

美團被反壟斷對阿里旗下嘅餓了麼明明係好事 點解要俾人沽返落去

開市前又閪冧

驚西咩
你驚姐係代表你賭緊錢
你根本唔理解阿里巴巴嘅價值
真正嘅價值投資者係唔會驚

jumpppp

衰十一

科技股末日

其實全中國最壟斷果個係共產黨，幾時先結束一黨專政

聽日雙11支唔支持到股價？

中共呢排好得閒，成日約人傾計

如無意外應該唔會
除非又有d咩開波幾多秒已經做到上年全日既成交量之類既消息

已經準備好坐到年貨節

成日話人美帝搞佢支國企業 屌佢老母搞得最多個個就係支共

你地美帝搞到佢少咗錢錢我仲點用回血劍

呢個真

雙11 price in 左
除非雙11係交易額新高

吓Price in完先炒到上去308....美團唔知炒咩都無啦啦上咗去335...

真呀

就黎染藍？

交易額新高就一定架啦 睇下大戶點睇既姐

唔覺得無啦啦隔一季就會俾佢染藍

真係笑撚死人 仲話取代香港做金融中心
凍資唔知幾多億 之後話唔上市就唔上

美臀係憧憬染藍
同上次季檢前一樣

隔離po話染唔到先有得繼續炒
唔太肯定

永遠都染唔到就長炒長有

染到染唔到都會跌

屌你atm已經係最落後 仲要壟斷法搞佢

壞消息出盡之後係時侯上返上升軌

衣家已經亂到唔個9988跟baba定baba跟9988
次次跌市都係9988屌左一大棍先到baba跟番跌

跌就互跟 drop to zero

alibaba US 好似又跌緊

baba跌 9988跟跌 baba再跟9988跌

正宗日跌夜跌股

升唔返

每日都有不利消息。。。
又話會消化，但日日都新鮮屎

跌撚夠未

有冇人$290 入左 諗住上300

利好又跌 利淡又跌 put佢你又輸

跌緊3.幾%

呢到有一個
今日溝咗，聽日再跌過

越近開市插越多

good luck man

260有貨坐左幾個月，聽日應該翻家鄉

BABA跌到痴咗線喎

開市竟然冇大單penis sell

呢頭講完

入隻warrant 對沖下聽日

270都殺埋

痴撚線

聽日起碼跌$30

點解會跌到咁其實??

Baba jm9

明明雙11

我屌

跌到好似螞蟻冇得上市咁

傷11%

係咪執笠?!

dklm 去返8月既價 唔玩了

到底咩事 ？？

雙11唔係利好...年年都差唔多

係咪收到風中共突然唔俾搞雙十一之類

Adr 260都穿埋

Del app 吧

殺牛 可能係想殺250果啲

聽日可能跌$40 了 g fuxking g

市況差baba都頂到 最後搞死佢竟然係黨

點部署好

On9 兩日唔見一個月人工

呢隻嘢真係笑死人 成日話追落後
大選成個星期升2000點佢就冇郁過
而家回吐佢就回得深過人

聽日啲科網股應該都仆街

熄app當睇唔到聽朝訓醒再哭喪

好彩屌米減左半

屌你壯觀到

點撚搞好聽朝

好想睇美團仆街我330全沽了

唉屌冇走到
今日更加走唔到
聽日應該準備冚家鏟

仆街 均價280幾...

283兩手

未買個陣係咁升 一買完兩日都冇就跌到冚家ling

冇心機睇了 真係on9

均價275三手玩撚玩

dklm訓教 收市前彈返啲好嗎？

美巴咁跌法 聽日港巴又跌 港巴跌美巴又跟跌 無限loop

比阿爺搞死左....家下再黎招反平台monopoly法..有排仆街

雙11大特價

原來係講緊依樣

均價285四手

兩日輸左十萬牛

唉 均價283 3手 都唔知點好😞

28x既朋友聽日走唔走通常走完佢就會升翻

穿260大位短期都冇咩運行 點解我要咁on9

290.X 入左一手 STRONG HOLD 未驚過

我諗住溝

我336全沽

啲牛死晒就可能彈

嬲到決定傷11唔淘寶

牛b死了

Dklm馬雲一句說話 害死幾多散戶 螞蟻上市都可以暫緩埋

好似愈跌愈有 無底咁撚樣

直打左277又買返266 今日走晒250由贏變輸

267牛死了

聽日啲車股

真係依兩個星期由贏緊好多係咁加倉 然後倒蝕輸到仆街

俾條生路黎行下

全部網絡平台股陪葬

BYD升咁多丫拿

Fintech regulation ; 螞蟻

Antitrust regulation ; 巴巴

痴撚線，雖然跌到仆街，但好爽，未試過短期內，連輸兩大棍。

利伸：200蚊邊成手貨

傻散唯有番工對沖下啦 冇辦法
Ifc條隊都夠長唔排啦

唔買大傻鳩

買咗五張shortput 美股入晒價 港股入埋嘅話 平唔平倉好
準備要賣屎忽

馬雲出嚟跪天安門啦
頂唔順喇就嚟

幾錢開

係咪好多人呢幾日入貨

275

點算好

仲諗緊聽日260 溝唔溝..

冇錢再溝可以點
坐到下年

278 1手半 月供貨
未撚驚過

真心200都唔奇

平時好消息就會遇到壞消息
今次連環壞消息再撞埋美國大隻科技股跌

聽朝止蝕算唉

200 先溝啦咁

我都係

頂唔緊了 豬死 我唔玩啦 俾番D錢我

走唔走呀你地

落到200再睇150

扑暈自己下年再番黎

我275，300lc左

諗緊
通常一走就破翻300

短炒變長揸，習慣了

跌撚完未

均價250 3手
長渣算

一個星期跌返落八月份個價

跌呢幾日推得好快

聽日一黎就250啦

推得快就跌
冇人理就升

恆指上星期升2000點呢條仆街冇升過

All in

究竟有咩隱疾炒唔起

感謝黨

馬雲

得1手半，仲要係月供，咁撚窮鄧你驚

跌到咁冇心機雙11淘寶啦

高追股東們有咩打算均價280幾

港股283 兩手, 穿260走

一樣，不過得兩手

一句講晒：多謝國家同馬雲

希望聽日有265逃生門

你都識講一手...驚春咩

減剩個5手均價應該286左右
由佢放係到算啦

巴巴得罪爸爸

300 蚊走定留

明明諗住趁雙11獲利先沖入來, 點知中伏

京東都好慘破咗兩日頂就回哂

8000股282

所謂正股驚西自我安慰中

屌那星均價302入左10手點搞好

聽朝一開240

巴打好似暫時最傷係你.....

止蝕師又有機會出手表演了

點部署？

均價282 sh 算啦

280想入冇入

買阿里真係好慘
升又升得少過人 回又回得多過人

230 到啦

strong hold till die
5號仔都上得返我唔信爸爸唔得

咁多手足都蟹哂

泡沫要爆？

聽日科網再洗
考慮下隻外賣仔先

都唔係呢次
係次次都係最後先炒到佢

阿里PE 3x都係泡沫？你望吓美團。。

岩岩睇一睇先發覺原來baba個圖好撚核突wo
尋晚就穿頭破腳 今日仲要咁大成交跌
似派貨

唔理啦

Ching重倉？

爽
30張sp

暫時上個w走勢底支持得住
如果baba咁樣撐到收市
你預聽日9988可能落番257左近

咁我仲有其他貨嘅

日日壞消息 想幅圖點靚

隻輪2月到期 均價285
仲有冇得救

要針了

美團齋賣外賣升到咁，真係好on9

證明師兄唔熟大陸美團覆蓋業務好廣泛下

【阿里巴巴股價】神秘大戶已搬3700億大貨來港 要向市場沽貨？（第二版）

6萬

借幾皮野黎頂一頂先

玩完了
重傷
好痛 ....

佢要派曬12億股都要回一回
一口氣掉曬都係攬炒

繼續破底，廳日會唔會24x

個個都買巴巴一齊沉船

屌你 勁撚過SQQQ

你有買?

屌⋯⋯收市入咗場

有之前買落10手今日put完美團補血，天日又噴血

澳洲人炒番澳洲股啦

baba jm9?

我中國人爸爸都好多業務係澳洲

爸爸落多d,聽日又fatfat

11月1至11
遲下就成個11月

支共要解決科技巨頭冇貨唔好衝入黎

高位入， 重傷

Rap 港巴高j 咗

買pdd啦

我d SP 250 都驚緊會變ITM....
Good luck 巴打

唉屌手痕走左去買tsla

dropping 7%

一頸血

平均價291 重倉

巴打諗住點

我覺得
唔好俾乜嘢所謂新／舊經濟股誤導自己
簡單咁講，喺老美個場同香港個場，成個佈局似係
過去多年帶頭衝上嚟嗰渣股，而家一路派貨好急咁走佬
而之前一路股價低迷渣股，而家就接力衝上嚟浪著指數
最後會係咩結局
其實唔難估

屌 無彈既

唉屌隻阿里牛證就收皮，溝貨定止賺好？

諗住溝一注

溝多10手 我都係咁做

冇咁多錢

中伏

有現錢最好係咁溝
冇錢唔知要strong hold幾耐
前日290仲諗住等300
今日隨時穿260

港股係咪一定會跟ADR?

5張你有無錢接

260死硬 250睇佢想唔想殺

基本上係

有無得買put

雙11 有破記錄 3000幾億成交額喎， 幾好成績， 未必低開好多。

諗下好啦

反攻adr

計晒1-11日，往年係計11果日咁都叫好成積

唔係已經咁樣計好多年咩

$288 買咗9988，求大師指點
（身家四成咗右）

酒呀

止蝕啦

molamola

同上年計法一樣

260.8 打把本身諗住就算今日跌都未至於去到打把價，點知琴晚又大跌，molamola

比返d錢我呀

唔係，之前得一日所以淨計11號果一日
今年多左幾日就出下成績表先
另外今日先雙11，過完今日先知同日多定少左

均價262
4手

今朝開市唔知開幾多

溝多30%

今日255溝一注先

Sh啦 跌幾多溝幾多

美股都得番266 香港唔敢諗

Ching買左幾多

2854手

285 4手

好你小小 282 4手

好傷 而家真係唔知點搞...

290 here

299 想死

係咪軟銀兩邊一齊沽貨

290 7手，都唔知點部署好，溝都無咁多錢溝淡

越趺越買

仲有cash就慢慢分注溝啦

一睇嚇親，2854手
集氣今日爸爸跌都唔好跌咁多

係就跌多d比我溝貨

實會上番既 只不過係時間問題

跌到幾多溝？ 好似冇底咁

排緊$245 10手

又監管又得罪土共 真係唔敢包

249啦一定會彈返25x

高位回2X % 差唔多打個75折/8折
Tesla 果時都係高位回30%就好快上返

QQ痴左線呀

痴線 不如買QQ

其實夠膽依家要入
（不過都係等呢度少人d先）

盤前跌緊$19

240

勁假都落到240

237.8

溝

痴撚線架屌

發生咩事

唉.....

屌你老母早幾日買
而家跌到咁

又殺散戶

有疫苗就唔撚會網購咩痴撚線

巴打們 是否要cut lost? 錦落去遲下穿$200 都似

軟銀咁快叫落手 真刀手

atm都咁

好狼死

通常一止蝕沽咗就會彈返上去，試過幾次

呢個真 要溝都唔撚溝巴巴 好撚垃圾

做咩事ATMX齊齊跌